開完個記招之後......

認完錯之後又點？
話唔定轉個頭已經返返去繼續扑扑扑
冇左個老婆唔洗扑野呀？
仲更加多個理由見條女